要投超區記住撳否！

要投超區記住撳否！

要投超區記住撳否！

要投超區記住撳否！

推

睇字啊各位

推呀 好多人唔熟呀

CLS，點解唔直接啲問你是否超區選民，答YES定NO
利申：岩岩網上投揀錯左，整完QR Code先發現，要再投過

我都差啲中伏

佢係寫得好怪，啲義工都好唔好意思

繼續推，揀好先去慳好多時間又可以減輕票站壓力

啲票站啲人要提下大家

咁撚鳩

我都被佢fake咗一次
一係「以外」用紅字粗體表示
一係用「是超區」取代「不是超區」以外

順帶一題，如果填錯，可以重新登入重填資料，gen一個新code出來

究竟現實中我地有無得投超區

推
條題目問得超差

睇返你自己網上嗰個選民資源系統
正常係有
但唔知點解有部分人登記嗰陣冇幫佢哋加埋超區嘅資格

如果你冇特別登記果啲specific功能組別嘅選民（例如衛生界、教育界），你就自動成為超區嘅選民，9月真係選嘅時候有得投

我簡左是會點 條問題睇唔明

冇得投超區

個括號（即超區）放錯位，fake 晒

UX fail

推！我都差啲中伏

咁多人文盲

SET問題果過有冇做過問卷嫁,屌

樓主 pin this pls

手足投完票幫手幫下後面公公婆婆銀髮

票已投

見到投票站都幾多人喺度 篤緊佢哋自己個手機輸入投票資料。

師奶同上咗年紀都幾多。

這就是民意，這就是民情。

票已投

tui

DLS 我又係 排左半粒鐘叫我再排過

多謝提醒

利申而家先出發

投票攻略：
加快投票流程步驟, 避免輪到你先黎搞造成阻礙

1.睇自己準備去邊個地方投, 再搵返個票站編號

2. 入去依度輸入票站個號碼

3. 拎到個QR CODE之後再screen capture , save低

4. 之後再帶住址證明+screen capture+身分證
去1.揀左嘅票站投票

5. 投超區記得要選「否」

其他資料：

無功能組別就有超區

, 咁樣寫

問題寫得超差

推 你若放棄 誰衛我城

push

睇清楚呀

好彩你提我

推呀

我之前都錯
設計 好on9

開頭都入錯左

寫嗰條友真係

你是否超級區議會選民？
是
否（傳統功能組別選民）

咁咪得

揀

好伏

我自己都load左陣先知佢想表達乜

本身係功能界別但唔投
投超區得唔得？

問得咁怪

唔得

大家唔洗咁心急用10秒睇清楚都唔係好耐姐
不過問得唔好係真

dklm 睇左10次條題目都唔知up乜

頂
d 票站好遠唔想去⋯

咪係，超區就個個都有得投，傳統功能組別就得極少數人，有咩理由問後者

Push

想問下超區大家揀邊個
我冇睇過超區論壇

不是超區以外……既係是超區啦！
邊條天才咁醒玩雙重否定

我估因為登記選民時官方張form 係咁寫

睇字呀

我土

係，第一次都俾佢玩咗

好多文盲

推呢個

謝謝提點

即係點呀？

我唔係超區選民，選左否，啱定錯？

柒咗！未掃QR code 可以再投過？

有主權才有真普選

咩係滅否？？

好撚重要

Cls我禁左是
投埋

睇咗四次先明

係.
RELOAD 個 page, 由頭填過
記住 用新 gen 果個 qrcode

咩係超區

推
我都俾呢個陰左
要開第3次

推到完場

Pishhhhh

我睇完呢個post一頁都唔知睇左咩

點解我禁否都冇得投超區？

推
大家留意

pish

邊個寫架e堆垃圾中文字

條問題害人不淺
我投完幫隔離個阿伯㩒
我以為我老母識㩒,無理佢
最尾我老母鬧我教個陌生人仲好耐性過教佢

推呀！！！

王百羽

Kam but push

我諗你要讀下基本政治

朝早推到而加

咩語法黎

咁正常人應該撳是定否

已經掃完QR code

頭先填錯咗，已經有咗qr code
再填多次得唔得

投左hehe輝輝

雖然句野好柒 但係都明佢係問緊我係咪功能組別既

點解我記得幾年前 我有得投埋超區

邊撚個寫架個APP

呢個只係預先填定張選票, 要到票站畀職員 scan Qr code 果下先係投。

即係話，未 scan qr code 嘅。
只要 reload 個 page , 由頭填過，再 gen 另一個 qr code 就得.

去到票站, 記住 show 新果個 qr code

簡單句子易睇易明

推呀好多人唔識

否

我認我眼殘

屌 真係好撚on9

up

無功能組別就有超區
有錯請指教

錯係傳統功能界別要選「是」

揀錯咗？
驚閪，重新填過，會有一個新嘅QR code

前面又話正常人填否

佢問身份證發證日期，
係咪入我換左證果個最新日子
得果個有年月日齊曬
但佢咁點知我夠18歲

屌你，scan qr code 個陣會對身份證架嘛

佢求其望左一下.....

投投下，睇唔明條問題

我中撚咗伏

我㩒到呢版都load咗陣

傳統功能組別問題㩒否
傳統功能組別問題㩒否
傳統功能組別問題㩒否
傳統功能組別問題㩒否

傳統功能界別, 即係 金融, 教育, 漁農, 保險, 商界....果D
若果係 傳統功能界別，就答 "是"

區議會（第二）功能界別，即係超級區議會
一般人若果唔係 "傳統功能界別" 界別，就會成為 "區議會（第二）功能" 界別。
若果係 區議會（第二）/超級區議會，就答 "否"

推 好多人好似唔知

我都load撚到大腦hang機

推！

有圖即刻清楚哂
唔該哂, 一陣落去投

屌我仲要同工作人員講俾人水尻我禁是

唔明

PUSH

按錯左可以再gen過QR code?

Pish

俾佢fake左要再投過

CLS..

普通人都係撳否？我點知自己係咪超區選民？
利申唔識，勿屌

pushshshsh

超區人
所以應該是定否
否咪冇得投9月個選舉？

上返去選民登記有得check

但如果已經到左票站就儘量唔好啦 一係行開check完再投啦

好陰啊

check到了，唔該

屌啊 中咗伏

中文唔好冇得投票

好彩是否都按過一次
唔係就投小左超區

超區（一）定 超區（二）系 小圈子

睇到眼都凸

Pin

push

利申㩒錯咗

超區係任何票站都投得？

（學術討論）UX 應該兩粒制畀人揀
一粒「傳統功能界別」
一粒「 超級區議會」

雖不完美 但不指責

唔怪得冇得投啦⋯⋯算啦

十個有8個錯都似

嘩老啲嘅都應該睇唔明

九東票站助理好靚女靚仔

大家快啲去投

thx

要急需改善呀

推 唔睇呢個po唔g

我揀錯咗一次，但未去票站認證身份
所以再投多次揀番啱

戴妖中文咩grade?

差d中伏 條問題寫法超垃圾

投票投票投票

可以，只要未去票站認證就得

唔緊要啦 同返工作人員講 等佢地唔好教錯下一個

依個都好清楚

初選投票教學[附逐頁截圖]

未去票站認證嘅話可以再填過，然後拎新嘅qr code去票站

呢個真係要推雖然我推唔郁

係

推 我都諗左陣先識填

逐頁cap screen 投票教學
見到好多街坊大都大埋,所以整左個圖文教學
逐步跟住做,唔好再話唔知點投票

伏左

我係去到票站 義工同我講我先知

屌你老尾邊個寫個app
呢題IQ題咁撚樣 「以外」好似MC題陰鳩人which of the below is NOT
身分證又要填括號前個4隻字 唔包括號

推上去

認證咗係咪冇得救投完返到屋企先發現自己中咗伏

係否啊！！

一直當超區都係功能組別, 個職員問我係咪傳統功能組別, 答左係照投左, 再問佢咁超區點投先知搞錯

好彩返嚟睇多次個po
職員幫我㩒咗是

好彩上咗連登睇，唔係就錯哂

用紙投票簡單好多

投嗰陣答左是 跟住個staff再三反問我 我先知自己睇錯問題
投超區記得撳否！！

Exactly 我都思考咗陣

投完!

㩒錯左

屌 按左是 仲要票站認證埋先睇到個post

投錯左
哈哈

我撳嗰陣都諗左陣

on9 design

真係要睇字

成家人都投錯左

會唔會當作廢d票

應該好多人都揀錯

推，真係問得好差

捉到隻垃圾港豬

唉撳錯左搞到冇得投

幫手推

投票人仕包好自己

又不是又以外
語意繁複

一日未去票站對資料確認投票可以重新整過個QR CODE

推呀！

就係中左伏然後直接投左

結果明知我都比佢玩左

IT DOG language .....唔睇（）裡面d字就易明好多

超區投邊個好

想問中左伏scan埋係咪無得救

你可以等人少少試下問幫你搞條友, 不過多數搞唔掂因為冇人手記錄你身份

好緊要

推一推

要撳否

我都有撳錯，scan左之後職員問我，話超區投要撳否。未核實身分所以佢叫我再填過

中咗伏
好彩票站人員問一問
即場改返

你有沒有投選超級區議員的資格？

跟住細字先慢慢講咩第二功能組別乜乜乜

有 ____________________ 冇

寫果個中文0分

利申，中左伏，要再改

你都戇撚鳩
嫌遠就港豬？
你老母係雞添

又唔係真投票

邊個天才諗依句野出黎
唔加以外調轉是否係咪易理解好多

中左伏要重新來過

呀戴教授

屌 唔撚怪得我淨係揀得一次
一開波已經選撚錯

一日未去票站對資料+確認投票, 都可以重新整過個QR CODE

佢句嘢最乞人憎係仲要有有兩個細括號
我開頭睇極都係「我是傳統功能組別以外的選民」

推到全世界都知

應該直接問

是否超區選民？

就算
反正唔係政府啲咬文嚼字嘢

我都錯左一次
所以唔好以為真係有137,806人 投左票

睇字！

睇字呀！

呢個數字應該係直到你入去對完資料㩒「確認投票」先計

呢條係智力題

好多人連超區係咩都唔知

7月11,12日（六，日）
0900-2100
去票站投票

無論你點投, 投比邊個

撳入呢度揀你個地區，有埋地圖帶你去票站

民意嘅展現永遠係最有效嘅抗爭

我投完第一個無第二個先知奶野

【初選】投完票嘅唔好放軟手腳

加一 要再投過

記得填否!

呢度check

唔好 是 呀

問一問票站先，係好fake

樓主pin呢個啦

今日去到個個拗爆頭都唔知嗰題講乜

呢個好基本啦

推推

佢條問題要解釋清楚乜嘢係功能組別，乜嘢係超區，有人可能唔知